想知東京邊到有賣kpop周邊嘅鋪頭？

新大久保

新大久保有一條韓國街